緑黄色社会 - Shout Baby

冇人吹奏

見到殘體字標題仲諗住入嚟屌你

［黃色音樂圈］一隊本地嘅黃色樂隊需要你地嘅支持！

日本漢字

終於有人講呢隊

都係聽左呢段first take先鐘意左少少 長屋晴子把聲幾有感染力

Studio live好正

出咗新碟好啱聽

得呢隻岩聽

又要推

等左好耐 終於有人講！
依首出studio live版已經覺得好好聽！

最近出左新album好正

睇我英聽呢首ed特登down嚟聽

First Take版完美

Sabotage唱落都幾好聽

佢哋啲歌都幾好聽
好想聽佢哋Live 好有感染力

想開個區

個人鐘意mv 版
呢首歌真係幾有感覺

呢隊正呀
我記得好似有個巴打個名係vocal個名

長屋晴子

好撚好聽
睇完我英S4，聽到有首咁好聽嘅ED
即刻search埋其他歌

mela 都好得
聽過之後返唔到轉頭

吹奏區

Mela越聽越洗腦

唔知隻新album幾時先出到

好快紅

好彩Spotify都有先行配信可以聽住先